[A/I] 天華百劍 -3連斬- 胸搖搖 配纖腰 迷人水著替換skin

夏日活動(7月24日完結)
活動有泳裝skin換

官網

twitter

AN :

IOS : [url]
l=ja&ls=1&mt=8[/url]

gameplay影片:

速刷首抽教學(android限定) from 巴哈

Q.新手初期應該點做?
A.培養戰力挑戰上級活動任務
-打任務升巫劍等級
-做依頼升親愛度等級 解放裝備空格(lv10,20,45都會解放多1格)
-工房可以強化技同刀裝(無課唔建議突UR裝)
-打特別任務收集素材將能力開花
-突破巫劍上限
(抽到相同就會自動突破 突滿再抽到就會變成突破道具 可以用黎突其他角色)
另外營運好佛 開game無耐已經有活動送突破道具同免費女僕skin
關卡打輸都無所謂 輸左唔會扣體 可以即管嘗試挑戰高難度任務

Q.現時首抽刷邊隻好?
A.自己鐘意就得 標準型較易操控 疾風型手短比較要技術

其他有用小知識
-刀裝同巫劍同屬性會有1.5倍效果
-技能限界突破後會增加彈數
-出攻撃技同奧義會有無敵時間 可以用黎避招
-巫劍依賴成功率會受運值影響 可以去交換所換運up刀裝增加成功率
-不停重複做依賴就會解放上級依賴
-劍巫鐘意邊一類既禮物 可以由能力開花裡面全開花bonus睇到 主要分4種
-任務要拎S就要全隊接近滿血過關(拾回復HP道具都無問題)
-雙倍exp boost每半個鐘回1格 隨便用

劍巫得意依賴及2倍親愛exp選項

任務達成條件
刃こぼれせずに任務達成=冇死亡
交代して任務達成=換人
評価Sで任務達成=S評
ノーダメージで任務達成=冇傷
90秒以内に任務達成=90秒內過關
奥義を使わずに任務達成=不使用奧義
奥義を使って任務達成=使用奧義

巫劍調教表 請按親愛度等級入房間留意變化
Lv1 唔比望唔比摸兼且西面
Lv2x 部份巫劍表情變友善 (應該只限UR 例如雪同小污丸)
Lv26 磨刀表示感謝 (對白同最尾抹刀叫聲會唔同)
Lv28 對觸摸冇開始反感 (tab)
Lv35 滿臉通紅 含情脈脈
Lv40 磨刀已成癮 (對白同最尾抹刀叫聲唔同)
Lv42 請隨便愛撫 (tab)
Lv44 視姦變化 (zoom)